今次發硬達 幣少爺話打飛機可以賺錢

由暗網生成既成人網站 其實己經有測試版出左

所以正式黎講 成個線上打飛機網己經係運作緊

由我團隊開發既錢包app 白皮書 智能合約兌換亦將會係11月7號之前公佈哂出黎

咁一定會有人問 點解上網打飛機都有錢收？

錢從何來 ？

其實有幾點可以保證收益既

包括廣告商
幣價升值
抵押品 當然我仲有絕招唔講出黎住

大家拭目以待 睇住mv欣賞下先

今次無得輸啦 每日打幾個飛機好快就有錢過李+x

斃家伙 唔記得set member
益埋D CD ROM

會唔會睇到CP

幣少改名做精少算啦

斃少話係回饋緊社會

咁大撚頭 點睇都係精多

支那人有份，信唔過

唔通冇支那人就信得過

斃少呢排柒到都唔敢睇 直路炒車，又打飛機賺錢

斃笑: 打個飛機就賺返黎啦

弊少 - 高級精吮師

幣少仲未比人打都算係咁

斃少又贏

龍心敗走

我讀經濟細細個老師就教我咩叫龐氏咩叫馬多夫

有無教你打飛機搵錢

Rock哥

無呀，要佢教

其實佢係個迴旋處到甩尾係咪報得驚 危險駕駛同跑車係未要牌先渣得

斃少賺夠 錢財身外物
點都要回饋返政府既